#Sprint 26/03  8h - 9h30

Florentin PLAISANT : Ajout météo sur un event ( web )
Jimmy LETORET : Correction inscription ( web )
Julien VANRYSSEL : Derniers ajouts ( mobile )
Manoel LECOCQ : Derniers ajouts CSS
Nathan FORESTIER : Optimisation SQL
Raphael BAUVIN : Correction bug

##User story complété :
WEB
-> L'utilisateur peut s'inscrire 


##Bilan :
Le site est présentable


##Objectif prochain sprint :
Préparer la démo pour la présentation et l'affiche 